其實逃脫果個人自己確診都未驚，你地驚咩？

自己都放棄治療

係咪應該尊重番佢意願

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向

恐懼撚又出黎